270763
4801
Mình nhận hàng nhưng túi đựng có vẻ cũ và bị rách nên mình đành bỏ luôn. Có đủ 6 cuốn và tặng kèm bút sáp. Nhìn chung thì cũng giống các sản phẩm tập tô khác cho trẻ nhỏ, không có nhiều điều đặc biệt. Mình mua lúc đầu thì rẻ hơn giá hiện nay. Nói chung là cũng tạm được. Về mặt đóng gói, giao hàng thì tiki đóng gói khá đẹp và cẩn thận, giao hàng cũng nhanh hơn bên ******.
3
724204
2015-08-18 16:24:50
--------------------------
